# Организация производства

## Склад

- портал -- сюда приходит маркированный груз

- склады химии
    + склад кислых продуктов
    + склад щелочных продуктов
    + склад растворителей (должен быть взрывобезопасным)
    + инструментальный склад
    + склад оснастки
    + склад приборов
